醫生幫人生仔仲順便性侵埋，估一個國家

2020/03/21 14:30:00
社會中心／桃園報導

桃園林姓婦產科醫師被控在為印尼籍女移工做「引產」手術時，竟趁女移工麻醉後處於昏迷狀態，性侵得逞。桃園地方法院將林男依法判處5年有期徒刑，沒想到，健保署也查出，林男與藥局勾結，盜刷4名病患的健保卡、詐領上萬元健保費，因此再被以詐欺罪嫌起訴。

林姓醫師被控替女移工施打麻醉藥劑時，刻意多加了3cc劑量，並藉故支開助理，趁女移工陷入昏迷狀態，先舔下體之後性侵得逞，再開始進行手術。 林男的妻子原本在診所內裝監視器想抓姦，卻意外拍到丈夫的惡行，大義滅親揭發，桃園地方法院日前將林男判處5年有期徒刑。

性侵醜聞傳開，林男的診所緊急歇業，沒想到又被健保署發現，林男自2017年4月起至9月間，利用4名並未就診的病患名義，製作不實門診就醫紀錄表，上傳健保署虛報醫療費用1萬132元。

而與林男合作的李姓藥局負責人則明知，其中1病患根本沒到診所看診，與林男串謀盜刷其健保卡，以此開立處方簽，向健保署虛報醫療費用929點。

桃園地檢署偵辦後，4名被當人頭的患者皆證稱，該段時間確實沒到林男的診所看診或拿藥，認為林男、李男涉犯詐欺、偽造文書等罪嫌，雖2人認罪，還是依法起訴。

仲以為係印度

支那種台灣人